［19-05-2020］股市直擊+波神信眾區

When DB! strong put sp500...

......................Play all

日日都要笑廢淡

升龍！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

90後自愧不如....

可以突破250未

原來唔小心又同db同咗船，今次pk了

入D美帝airline先.....

你問520我都仲要諗下既....

BC:廢老游水時沒有泳褲

依家抵....個個都話airline今年食蕉...我做運輸就知今年cargo果邊佢地賺幾多......

咁遲先入

等睇UAL上番100

AAL好似就死咁

Insider news

ME WANT 但丁 AR...

用緊airpods 2, 想轉airpods pro, 定mtw2好?

airpod pro la

Airpod pro都係潛水聲

00好睇

強國人咩驚都無得玩但仲有黨